# Bug 

## Summary

(Da el resumen del issue)

## Steps to reproduce

(Indica los pasos para reproducir el bug)

## What is the current behavior ?

(Indica cual es el comportamiento actual)

## What is the expected behavior ?

(Indica cual es el comportamiento esperado)